\documentclass[main]{subfiles}
\begin{document}
\section{実装内容の説明}
%-----------------------------------------------------------------------------%
% \subsection{}
各プログラムのつながり，何をやっているのかの詳細図．

とりあえず各パッケージのreadme見てください．
詳しくは時間ができた時に書きます．
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[height = 40 mm, angle = 90]{figure/controller.eps}
	\caption{ソフトウェア構成図}
  \label{fig:soft_struct}
\end{figure}
%-----------------------------------------------------------------------------%
\end{document}